岩岩我見到個廣告有蔡少芬 個腦竟然有把女人聲

有冇人知佢係邊個好不安

煙巴返咗香港？

我真係恭喜你呀

你對ada唔好咩？

係呀好開心

就係呢句 到底係邊個